觀塘手足小心 1750有直升機

係月華街附近，而家往藍田油塘方向飛去

推